{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013343",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 성산 고궁게스트하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は10:00です。 予約のお知らせには基準人数に対する料金が含まれており、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 また、追加人数が必要な場合、ペンション管理人と相談してください。 宿泊しなくても追加人数として含まれ、追加料金が発生します。 ペットの同伴入室は許可されておらず、付帯施設がある場合は追加利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。 基準人数及び追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際の予約特典としてカップルルーム客室を利用でき、禁煙と食事が可能で、駐車及び送迎サービスを提供しています。 ファミリールームのご利用が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金が含まれていますか？",
            "answer": "予約のお知らせには基準人数に対する料金が含まれています。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合は、追加利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じる場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "基準人数及び追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できる客室はありますか？",
            "answer": "入室の際の予約特典としてカップルルーム客室を利用できます。"
        },
        {
            "question": "禁煙や食事は可能ですか？",
            "answer": "カップルルーム客室は禁煙と食事が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車や送迎サービスはありますか？",
            "answer": "駐車及び送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ファミリールームは利用できますか？",
            "answer": "ファミリールームのご利用が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 497
    }
}